由今日開始小妹以Kathy.Chan身份重生 希望各位放低以前對小妹既偏見😚

大家做個好朋友☺️

我想溝你

前泥蒲殺探肛？

Ok

想俾你溝

以後仲可唔可以叫你牙泥

重要咩 我前生係咩唔重要
重要既係依家既我係叫Kathychan

都係一句 小妹唔介意

牙Kat

地盤佬

收皮啦老泥妹

屌狗

呃我感情
臭西

kathy妹

幾錢

你仲係放低唔到以前既仇恨,執著,偏見
你一日放唔低 你一日都無可能追求到真正既快樂

牙Ben

呢句真 Kat妹

麻友係雞

型男 你收聲

青頭囝

kathy chan係乜水？

青頭仔

麻友雞

我囉

令女?

屌你老母屌又係你呀陳生

。。

ptgf

唔係好靚

見過樓主真人，好令好大波

叫kathy既女仔有d都幾靚

你講乜撚野呀

呢世仲係咪拜狗

😳小妹都想

你邊位

小妹姓陳 英文叫Kathy 多多指教
今晚會開post有詳細啲既自我介紹

仲好緊添

轉左名 她想瘋狂揸你個波

好

小妹處

你碌鳩應該係處

屎眼就唔知啦

狗都有大波?

絲打做乜自爆

泥清無限復活

死人妖好嘔心ar

泥妹返黎啦

嘔

牙泥

鳩咩
小妹未俾人開發過

肥仔波

希望要有質素(人品)，有深度既朋友🤔

小妹又高質又深不可測 岩晒

Show Blocked User - Kathy.Chan😍

嘩 你巧叻叻牙

😯😯堅？...
申請私撩🙋

係。。係吖。。打。。。打搞哂嗱。。
唔。。我知道嗱
但。。你唔怕我我係衰人黎嫁咩。
er 我。。。我可能會對你出。。。出手過wo..
呀。。。放心啦。。。我帶左黎嗱。。。
就係喺e 個保溫壺入面嗱
等我倒出黎俾你飲吖
嗱小心d 唔好倒瀉吖
唔。。。唔洗
咩。。。咩事呀
冇理由個wo,我明明有個保溫壺載住個wo
哎吔～原來個保溫壺太耐冇用
可能已經老化到保唔到溫啦
對。。。對唔住吖
我。。。真係冇心嫁
一係。。。你。。。懲罰我吖
但。。。但我真係原諒唔到自己呀。。。
咦～e 到有條鞭wo
一係咁吖～你用黎鞭打我啦
黎啦～你唔打我嘅話我唔安樂嫁～
唔 我知道嗱
我保證你以後晚晚都飲到最溫暖嘅綠茶架

屌狗俠